486，你條女雞黎架！三萬蚊，過夜呀！

咁夜開post冇人睇

好少見你會咁樣唱衰白髮魔女

Rem

エミリアたんマジ天使！

試著說：「Emilia」不要說：「雞」

試著說husky 不要說狗

岩, Husky=狗

樓主仲唔瞓?

牙哈仔仲唔瞓?

Husky係唔洗訓

長期唔瞓射精會射出血架

射晒落Emilia到
將我既生命交比Emilia 唔錯喎

咁要睇結局先知，現階段似白髮魔女多啲

會然Emilia定卡通Emilia

why not ...